呢兩句要唱得特別大聲

O’er the land of the free
And the home of the brave

自由之地 勇者之家